當世界末日真係要黎，let say得返一個月，你會選擇同另一半長廂廝守到最後定係俾自己放縱到最後一刻？

梗係同身邊果個一齊面對啦

下，都已經世界末日，仲唔趁有時間試多啲自己想試既類型不枉此生！？

身邊冇人 屌你老母

咁咪趁世界末日 同想表白既表白 唔得或無既咪放縱自己囉

想即刻世界末日

我揀
怕似佢地咁7咗

著返條褲先

如果未日到
樓主最後一個月係咪狂鋤阿婆